呀媽咩機都唔中意 係要G3 仲有冇全新？

深水埗福仁好多， 好似600 蚊左右

用左年半死底板
自己諗

二手機